香港97前vs97後，和港英前vs港英後，係兩回事

香港97前，97後
同香港港英前，港英後
係兩樣野

香港97前好，定97後好，
受科技因素影響最大。

你cut左你寬頻上網account, 賣左你所有智能手機平板電腦，換返部黑白手提電話，頂到幾年就會知。

仲有，因為當年（1997年）科技係幾落後，所以罪惡率遠比現在多，校園欺凌亦比現在嚴重，黑社會問題大，衛生環境亦比現在差。

除非你真係好討厭 I.T. 和科技，否則好難想象你會覺得香港在1997年前會比1997年後好。

至於港英好，定特區好（只談政權計）
因為時代和科技進步左，
所以好難比較，
真係比較，你移民去英國本土住下幾年好就知道。

不過多數認為，論經濟管理、政治和協調能力，港英政府比特區政府出色。

如果你問我

港英定特區好
答案：港英

香港1997前，定1997後好
答案：1997後

香港回歸前好，定回歸後好
答案：回歸後

不服的話。如果你仲係覺得97前好。

麻煩你試一試下，先賣左你部智能手機和平板電腦，之後 cut左你屋企的寬頻上網account先。相機唔好用數碼相機，一定要用傳統返菲林相機。
生活返3、5、7年，感受下無網生活。

如果唔係，你就係享受緊97後的科技生活，又係度吹奏97前生活的無賴，唔該收皮。

假膠

有無人可以講下港英時期點美好法？

條五毫錄音機黎嫁